有無人對8號波已經無期望？

講真 以前都仲會覺得會打到朝早
但比佢玩左幾年
已經放棄叫8號

你睇下少左幾多人討論就知大家對香港既打風已經冇期望

係大部分人都wfh

咪撚俾我睇死，講到幾勁幾勁，結果都係爛泥扶唔上柄八點準時落波